點解女士m到有M巾 男士夢遺無夢遺巾？

夢遺完up住成晚都會對jj唔好

女士每個月用m巾最多咪10日

但男士每次瞓覺都有機會夢遺

瞓晏覺一次 夜晚一次 再乘30日 即係60次

根本商機無限

唔好同我講打得多飛機就唔會夢遺

想像力豐富根本打幾多飛機都會發春夢

唔通真係要用m巾頂住 不過相信好多巴絲同我一樣身懷巨龍 著住m巾瞓會好焗促

應該得安睡褲比較適合

好入正題
以上講嘅都係治標唔治本

所以我發明咗呢樣嘢幫各位巴絲

好似個名講咁 用咗佢就唔會再夢遺

用家示意圖：

紅色帶固定雙腳 黃色杯左右再有支架固定住用家同張床

紅色路線為夢遺後精液嘅走向

射出嚟之後會撞頂 然後順住流線型嘅杯身流返入龜頭
（杯身已搽滿消炎藥 防止精液倒流引起發炎）

用耐咗之後 精液多次嘅彈出彈入相信會引發身體嘅學習機能 發春夢都唔會再射精
再加埋上個post講嘅精子進化論 喺出面見過世面嘅精子 衣錦還鄉之後會同初出茅蘆嘅後生精分享經驗 就算再夢遺都會q手起人牆 唔出精
費事白行一趟

不過都要keep住打丁 唔係我怕會爆袋而死

尷尬囉

飛機杯咪係囉

戴 condom訓覺咪得
或者打多啲就唔洗用

屌 自己秒自己

瞓前塞定條巨龍入飛機杯咪解決到個問題

我呢個對準龜頭 無縫接軌

其實你講乜？

我平時插住條女瞓 唔清楚夢遺會點

唔知點解諗起paul's tube

切左佢咪唔使煩

通常係賓周發育不全或者老嘢退化先會夢遺

飛機杯畀盡得返3成 我個杯起碼9成

因為上得多連登打飛機就無夢遺

但女人黎M無得主動射左佢

巴打講得出做得到

裸睡咪得
女人就話漏M會血染床單
男人正路扯旗會向上 夢遺嘅話最多咪射落肚 起身沖一沖搞掂

bam

唔識買成人止尿片？

bam 圖

呢隻算唔算？

你訓覺唔冚被

u inspired me 呢個發明用你嚟命名

入咗肚臍窿咪大鑊 會有bb

我瞓覺成日轉身 你條丁仲健在嗎

Over同唔好笑

曰文少量用咪話細碼?
鬼佬唔用得!

進來吧

多謝巴打俾credit

一劑斷尾
一剪搞掂

斬腳指避沙蟲

其實神嘅設計將陰莖插入陰道解決夢遺同埋塞住個閪唔好比啲血流出嚟
但係比生物堂啲老師誤導

從來未試過
直頭唔知夢遺係咩感覺

你晚晚笠住個Condom訓覺咪得囉

絲都身懷巨龍？

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主今日隊咗幾多次草？

pm我 寄個初版畀你

連登得巴打同有棍絲打

我隊完草就唔係諗呢啲

try my design

夢遺冇顏色的 唔使搞咁多嘢

仆你個街 一睇title 就知邊個開post

咪有飛機杯

你認得我嘅思路

打丁咪得

今次好低質
垃圾po拉

你要求太高

因為你唔會準時每個月一次咯

女人啲M向前 都係去床腳架啫
唔會整到床單

留意到好多巴打唔鍾意睇字 下次全圖算了

上次就話精子進化
今次到夢遺巾

未試過夢遺，真係有人試過？

Ching 走返轉頭會好痛

未夢遺過

咁鬼長氣
好笑都變做唔好笑
更何況根本唔好笑唔痴線

點解你老母生你果時又唔生埋個腦比你？

因為你啲垃圾基因呀

正經po

識朋友試過

好人好者點會無

日日都打飛機就冇

我一日2次都間中有
唔通嗰啲係尿

咁睇嚟你需要尿片而唔係夢遺巾

因為有飛機杯

試下瞓前12個鐘唔飲水先

屌乃星我係女見到都覺得痛

btw 諗起小學個朋友同我講性教育講座應該送夢遺底褲俾男同學

On9 po

我可能就係你同學

究竟夢遺係咪都市傳説黎

正正經經媾條女/叫隻雞
發少啲春夢啦

樣子生得比較特別。。。

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

正經嘅話應該係女 既cycle係可預計 同埋個個月都有 ，而且方便m到果陣出街。
你夢遺既一年都冇幾次啦，而且訓醒換條底褲就得。
多謝分享，不過真係唔好笑（我鍾意睇字多過圖）

我一星期2至3次喎

真係好尷尬

訓覺仲搵野焗住條JJ
缺氧會死架

精子都有內循環

可唔可以唔好咁低b

3/10
今次低質左
期待下次有待改善

呢個我俾50分渣㗎

塞住咪唔會周圍都係囉

又係你

一早有啦 姨爸巾

夢遺一個月多過2次代表條J虧左啦
快D睇醫生

證明飛機係要打的

你打開丁根本冇夢遺問題

大佬唔好咁痴線啦.jpg

樓主失禁開就唔好拎出嚟講啦

戴dom訓仲好

每日打一次，幾年冇試過夢遺了

有睇字
幾得意，仲要查埋消炎藥
既然你咁慘就幫你推下啦